<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Молитвеник</string>
    <string name="first_fragment_label">Вашата молитва</string>
    <string name="next">Запази</string>
    <string name="petitionText">Петиция</string>
    <string name="prayersOthersHint">Молитви за другите</string>
    <string name="confessionsHint">Изповед</string>
    <string name="hintPraise">Хвалби за Бог</string>
    <string name="textPraise">Хвалби</string>
    <string name="hintThankful">Благодарности за Бог</string>
    <string name="textThanks">Благодарности</string>
    <string name="textConfess">Изповед</string>
    <string name="textOthers">Други</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="messageConfirmSave">Потвърдете запазване?</string>
    <string name="messageSaved">Запазено</string>
    <string name="hintPetition">Молитви</string>
    <string name="messageConfirmDeleteAll">Потвърдете изтриване?</string>
    <string name="textBtnAdd">Добави молитва</string>
    <string name="title_activity_prayer_list">Молитвен дневник</string>
    <string name="messageFacebookLoginSuccess">Успешно влизане във Facebook</string>
    <string name="titleAbout">Относно приложението Christian Prayer Log</string>
    <string name="titleTOC">Правила и условия</string>
    <string name="textOk">OK</string>
    <string name="messageTOC">Sv.marinova@gmail.com (Авторът „ние“ „нас“ или „наш“) зачита поверителността на потребителите на нашето мобилно приложение PryaerLog („PryaerLog App“ или „App“) и следните Общи условия, Край Потребителското лицензионно споразумение и Политиката за поверителност („Условията“) обхващат използването от ваша страна на това приложение. СОБСТВЕНОСТ НА СЪДЪРЖАНИЕ Потребителят потвърждава, че Авторът притежава и запазва всички права, собственост и интереси в нашето Съдържание, включително, но не само авторски права, и Потребителят няма да получи, по силата на това Потребителско споразумение или по силата на достъпа или използването на нашето Съдържание, всякакви права, собственост или интерес в нашето Съдържание, различни от лицензионните права, предоставени тук. ПРАВО ДА ПРОМЕНЯТЕ ПРИЛОЖЕНИЕТО ПО ВСЯКО ВРЕМЕ Авторът има правата да променя Приложението по всяко време, както му е удобно; ние ще уведомяваме потребителите при всякакви промени в приложението. ЗАБРАНЕНА УПОТРЕБА Използването на приложението за всякакви незаконни цели е забранено. Не трябва да използвате Приложението, за да навредите на другите или на услугата на Приложението. Например, не трябва да използвате приложението, за да нараните, заплашвате или тормозите друго лице, организация. Вие не трябва да: повреждате, деактивирате, претоварвате или нарушавате Приложението (или която и да е мрежа, свързана с или доставяща Приложението до вас); препродавате или разпространявате приложението или част от него; да използвате каквито и да е неразрешени средства за промяна, пренасочване или получаване на достъп до Приложението или опит за извършване на тези дейности; или използвайте който и да е автоматизиран процес или услуга (като бот, паяк, периодично кеширане на съхранена информация б) за достъп или използване на Приложението. ОТКАЗ ОТ ГАРАНЦИЯ И ОТ ОТГОВОРНОСТ Приложението се предоставя „както е“ без никакви гаранции и отговорността на автора към вас е ограничена. ПОВЕРИТЕЛНОСТ И СЪБИРАНЕ НА ДАННИ Авторът никога няма да сподели данни, събрани с помощта на приложението. Всички данни се съхраняват локално в системата за управление на базата данни на устройството и не могат да бъдат разкрити или споделени. Авторът никога не би споделил данни, събрани с помощта на приложението. Всички данни се съхраняват локално в системата за управление на базата данни на устройството и не могат да бъдат изложени или споделени чрез интерфейса на приложението и с помощта на кодовата база на приложението.</string>
    <string name="messageAbout">Приложението насочва потребителите към 5 елемента на молитва, следвайки модела ACTS Prayer https://teachthemdiligently.net/wp-content/uploads/2016/05/ACTS-PRAYER-GUIDE-1.pdf: - Похвала -\tБлагодаря - Признай си - Петиция (молитви за себе си) - Други (молитви за другите) Всеки запис на молитва се записва във вътрешна база данни и може да бъде достъпен с помощта на печат за дата и час на създаване. ЗАБЕЛЕЖКА: Функционалността за влизане във Facebook е експериментална в текущата версия и може да се използва в бъдеще.</string>
</resources>