<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Diario de oración</string>
    <string name="first_fragment_label">Ingrese su oración</string>
    <string name="next">Ahorrar</string>
    <string name="petitionText">Petición</string>
    <string name="prayersOthersHint">Oraciones por otras</string>
    <string name="confessionsHint">Tus confesiones aquí</string>
    <string name="hintPraise">Alabanzas a Dios</string>
    <string name="textPraise">Alabanzas</string>
    <string name="hintThankful">Agradecido con Dios por</string>
    <string name="textThanks">Gracias</string>
    <string name="textConfess">Confesar</string>
    <string name="textOthers">Otras</string>
    <string name="action_settings">Ajustes</string>
    <string name="messageConfirmSave">¿Estás segura de que quieres guardar esta entrada?</string>
    <string name="messageSaved">Salvado</string>
    <string name="hintPetition">Petición</string>
    <string name="messageConfirmDeleteAll">¿Estás seguro de que quieres eliminar todas las oraciones?</string>
    <string name="textBtnAdd">Añadir Oración</string>
    <string name="title_activity_prayer_list">" Registro de oración"</string>
    <string name="messageTOC">Sv.marinova@gmail.com (\"El autor\" \"nosotros\" \"nos\" o \"nuestro\") respeta la privacidad de los usuarios de nuestra aplicación móvil PryaerLog (\"PryaerLog App\" o \"Aplicación\"), y los siguientes Términos y condiciones , el Acuerdo de licencia de usuario final y la Política de privacidad (los \"Términos\") cubren su uso de esta aplicación. PROPIEDAD DEL CONTENIDO El Usuario reconoce que el Autor posee y retiene todos los derechos, títulos e intereses en nuestro Contenido, incluidos, entre otros, los derechos de autor, y el Usuario no podrá, en virtud de este Acuerdo de usuario o en virtud de su acceso o uso de nuestro Contenido, obtener cualquier derecho, título o interés en nuestro Contenido que no sean los derechos de licencia otorgados en este documento. DERECHO A CAMBIAR LA APLICACIÓN EN CUALQUIER MOMENTO El Autor tiene los derechos de cambiar la Aplicación en cualquier momento que considere oportuno; notificaremos a los usuarios sobre cualquier cambio en la aplicación. USOS PROHIBIDOS Se prohíbe el uso de la aplicación para cualquier propósito ilegal. No debe usar la aplicación para dañar a otros o al servicio de la aplicación. Por ejemplo, no debe usar la aplicación para dañar, amenazar o acosar a otra persona u organización. No debe: dañar, deshabilitar, sobrecargar o perjudicar la Aplicación (o cualquier red conectada o que le entregue la Aplicación); revender o redistribuir la aplicación o cualquier parte de ella; usar cualquier medio no autorizado para modificar, redirigir u obtener acceso a la aplicación o intentar llevar a cabo estas actividades; o usar cualquier proceso o servicio automatizado (como un bot, una araña, almacenamiento en caché periódico de información almacenada b) para acceder o usar la Aplicación. RENUNCIA DE GARANTÍA Y RESPONSABILIDAD La aplicación se proporciona \"tal cual\" sin garantías de ningún tipo y la responsabilidad del autor hacia usted es limitada. PRIVACIDAD Y RECOGIDA DE DATOS El autor nunca compartiría los datos recopilados con la aplicación. Todos los datos se almacenan localmente en el sistema de administración de la base de datos del dispositivo y no se pueden exponer ni compartir. El autor nunca compartiría ningún dato recopilado mediante la aplicación. Todos los datos se almacenan localmente en el sistema de administración de la base de datos del dispositivo y no se pueden exponer ni compartir mediante la interfaz de la aplicación y el código base de la aplicación.</string>
    <string name="messageAbout">La aplicación guía a los usuarios en 5 elementos de oración siguiendo el modelo de oración ACTS https://teachthemdiligently.net/wp-content/uploads/2016/05/ACTS-PRAYER-GUIDE-1.pdf: -\tFelicitar -\tGracias -\tConfesar - Petición (oraciones por nosotros mismos) - Otros (oraciones por los demás) Cada entrada de oración se registra en una base de datos interna y se puede acceder a ella usando el sello de fecha y hora de creación. NOTA: la funcionalidad de inicio de sesión de Facebook es experimental en la versión actual y puede usarse en el futuro.</string>
    <string name="textOk">OK</string>
    <string name="titleTOC">Términos y condiciones</string>
    <string name="titleAbout">Acerca de la aplicación de registro de oración cristiana</string>
    <string name="messageFacebookLoginSuccess">Éxito de inicio de sesión de Facebook</string>
</resources>